特區政府不如玩大D，強制檢測一律自費

位位收777

支持

超越賣地，
成為港府最大收入源

唔會啦 政府門診門口有部氣水機free檢測包

支持取消香港身分證，全部用支那證